應唔應該拎林鄭個腦去驗吓

根本冇腦，點驗

根本有精神病啦屌
雜總玩獨裁都冇咁痴線
條閪婆根本反人類